美斯算唔算足波界嘅john wick

踢咗成季好波，最後比人一腳踢落天台
就算平時幾勁都好都無用，比你一挑一百打贏曬細怪又點，俾你攞過一千次西甲加國王杯又點，到重要嗰刻先比人收皮
但就係因為前面殺咗成千幾人，所以去到後期連死唔去觀眾都係覺得理所當然

不服來電

打假波抵撚死

Bam！連囝唔該做野

邊個做佢隻狗

佢係john wick 隻狗

教練

標題改乜鳩，咁都叫劇透？

你先係隻狗

美斯=WINSTON
佢老豆=JOHN WICK
必要時射佢落街保命